{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052199",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "글래드 마포 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前まで可能です。 チェックイン時には身分証明書とギャラカードを確認し、他の人がチェックインに代わる場合は予約番号と予約者の身分証明書が必要です。 グラッド麻浦CREATIVE LOUNGEは24時間運営され、ルームサービスは制限的です。 客室内で庭園を楽しむことができ、親子連れのお子様も宿泊することができます。 ただし、未成年者(19歳以下)は宿泊保護者の同意書を作成し、事前にホテルに伝達しなければなりません。 人数を追加した場合、13歳以下は無料で、14歳以上は1人当たり22,000ウォンの追加料金が発生します。 ジャンボツイン客室を利用する場合、基準人数は2人ですが、最大3人まで宿泊できます。 追加でエキストラベッドを利用したい場合、44,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 加湿器や空気清浄機をレンタルすることもできますが、在庫状況によっては利用できないこともあります。 客室を利用する間、1台の車両は無料で駐車でき、追加車両がある場合は10分当たり1,000ウォンの料金が追加されます。 一日の最大料金は20,000ウォンです。 もしホテルの駐車場が満車の場合、近くの外部駐車場をご利用いただけます。 付帯施設としてはビジネスセンター、フィットネスセンター、有料ランドリー、カフェなどがあります",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には身分証明書とギャラカードを確認します。他の人がチェックインに代わる場合は予約番号と予約者の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "グラッド麻浦CREATIVE LOUNGEはいつ営業していますか？",
            "answer": "グラッド麻浦CREATIVE LOUNGEは24時間運営されています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "客室内で庭園を楽しむことができます。また、加湿器や空気清浄機のレンタルも可能ですが、在庫状況によっては利用できないこともあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、何か特別な手続きはありますか？",
            "answer": "未成年者(19歳以下)が宿泊する場合は、宿泊保護者の同意書を作成し、事前にホテルに伝達する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を宿泊させる場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "人数を追加した場合、13歳以下は無料で、14歳以上は1人当たり22,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ジャンボツイン客室の最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "ジャンボツイン客室を利用する場合、基準人数は2人ですが、最大3人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "客室を利用する間、1台の車両は無料で駐車できます。追加車両がある場合は10分当たり1,000ウォンの料金が追加されます。一日の最大料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ホテルの駐車場が満車の場合、近くの外部駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはビジネスセンター、フィットネスセンター、有料ランドリー、カフェなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 539
    }
}